一人n次天文台掛錯風球事件

第一個一定係派比安 (只有3號而且風力直迫最強8號黑格比)
跟住係貝姬(長洲每小時風力達139km/h, 好明顯係TY而唔係STS, 而且掛漏10)
木
仲有森姆 (應掛9號)同菲爾 (STS當TS, 而且掛漏8號)

蓮花
洛克

蓮花同洛克都冇以上幾下咁惡劣

點解你地咁勁會記得啲名。。。
我打完個風都唔勁得邊次打邊次
只係記得山竹。

山竹 明明好弱得3 號風 竟然掛十號
搞到我無得返工

尋日都係
Weak到

sult 到

假膠out

查維基

韋森特＋天鴿
唔使上10

我識得嘅氣象愛好者差唔多記得晒香港邊年打邊個風嘅名同方向仲有數據

海高斯嘅9號波的確值得商榷

仲有，天文台93年刊話貝姬最接近距離有110公里，但實際只有90公里 (天文台自己拒絕承認) ，仲要長洲有颶風，更表示必須發10同低估左強度

派比安真係痴撚線，我仲記很嗰日我搭巴士去考試，係個有蓋巴士站等車時橫風橫雨，同冇蓋巴士站冇分別

派比安同貝姬絕對係天文台近代兩大黑歷史